Ontem, vi uma cena inusitada nas "Pernambucanas".

Um menino e duas meninas ficaram olhando para uma maneca sentada em um dos expositores (bem baixo).

O menino deu dois tapas na cara dela (plá e plá) e depois repetiu.

Uma das meninas disse para ele: para com isso, não pode bater em mulher, olha a Lei Maria da Penha!

Aí o menino parou no ato. Então, ela chegou na maneca e deu quatro tapas, e disse:

"apenas as mulheres podem bater em mulher".....

##### décimo quinto dia da aletheia